地上最強藍籌 2318

大家睇幾多，穿到80，應該仲有得上

喂我屌你老母比我返家鄉唔撚得？？

廿蚊啦

幾多

依隻成個跌浪冇大跌落，然後業績係藍籌中數一數二

90 十幾手

買牛仔溝下，好快家鄉